大阪食蟹推薦

人地話蟹道樂伏伏地 有冇巴絲親身食過 又覺得好撚正 平平地既食蟹推薦

日本閪

冇推薦？

澄陽湖

蟹道樂無話伏嘅，只不過係性價比唔高姐，但服務我覺得幾好，環境又唔差，野食算係咁啦。

雖然大阪食蟹唔夠北海道好同多選擇
但如果係大阪蟹道樂都伏伏地既話 放棄食蟹啦

題外話 如果香港食 應該要3-4倍價錢

蟹道樂其實好食

晚餐會貴
去食午餐

蟹道樂lunch去食都okay la唔算太貴味道又okay

蟹道樂好好食
不過我更想食河豚
有間叫玄品xxx嘅連鎖都唔錯

Lm

咁我都係應該食返蟹道樂

蟹道樂午餐食好d都係3-4000羊，都唔會中伏得去邊

格局好靚
但食物唔好期望太高

蟹道樂好食喎
蟹刺身好正

雪華亭點睇 想試

蟹道樂Lunch抵食好多

田黑門市場有冇得諗

去蟹道樂不如去網元食lunch
嗰陣都係啲巴打推介

其實網元係貴價版蟹道樂 同一個集團

蟹道樂食lunch岩架啦
蟹刺身真心好食